flash永垂不朽 互聯網檔案館儲存flash動畫遊戲 用模擬器網上

Great news for everyone concerned about the Flash end of life planned for end of 2020: The Internet Archive is now emulating Flash animations, games and toys in our software collection.

Utilizing an in-development Flash emulator called Ruffle ( ), we have added Flash support to the Internet Archive’s Emularity system, letting a subset of Flash items play in the browser as if you had a Flash plugin installed. While Ruffle’s compatibility with Flash is less than 100%, it will play a very large portion of historical Flash animation in the browser, at both a smooth and accurate rate.

We have a showcase of the hand-picked best or representative Flash items in this collection.( ) If you want to try your best at combing through a collection of over 1,000 flash items uploaded so far, here is the link. ( )

You will not need to have a flash plugin installed, and the system works in all browsers that support Webassembly.

包唔包埋d flash咸game